大量收無限收流心奶黃月餅

乜你仲未賣晒呀?

仲有幾多貨呀炒狗

可以出番去喇

屋企有500盒，夠食成世啦

1個炒狗負皮

月餅都要炒 真係仆街死

想要一盒
留tg thx

2隻炒狗負皮

老豆公司送咗一盒俾佢
屋企無人食月餅

見人炒想試 等無人炒先去買

150$收一盒奶黃月

收收收